拍拖好快散

就算唔commit長遠既野
咪睇下你平時付出左幾多囉 而對方受唔受
而且你唔commit 長遠既野 自己都要諗下
或者俾對方覺得你都幾有方向 第時想點
拍拖 一開頭 會扮曬野 做唔到自己架啦
驚自己無形象 對方唔鐘意嘛
耐少少就會自自然然做自己
如果大家因爲做番自己 而分手咪算
姐係接受唔到對方既性格 生活習慣 或者缺點
一段關係 一定要係對方面前做番自己
一黎大家都舒服 二黎證明係真愛
平時番工 都做假人
對住朋友 屋企人 另一半 就應該抖下 做番自己